NMD絕無意義，它不會扭轉ub的心意

也許幾分ub nmd

得來從來不易 這個你我早已知

留明